{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "발리다"
    },
    "text": "バリダは京畿道安山市檀園区大阜北洞に位置するカフェです。 特徴的な外観とインテリアで休養地のような雰囲気を演出しています。 1階には室内座席と屋外テラスがあり、屋外テラスにはジップパラソルが置かれています。 2階にも室内座席と屋外テラスがあり、2階はノーキッズゾーンとして運営されています。 ここでは代表的な飲み物であるトロピカルパインをはじめ、サンセットエイド、ブルーハワイなど様々な飲み物を販売しています。 また、アメリカーノ、カフェラテのような伝統的なメニューもあり、様々なピースケーキも販売しています。 カフェ専用駐車場と公営駐車場が近くにあり、便利に利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "バリダはどこに位置していますか？",
            "answer": "バリダは京畿道安山市檀園区大阜北洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "バリダの外観はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "バリダの外観は特徴的です。"
        },
        {
            "question": "バリダにはどのような座席がありますか？",
            "answer": "バリダには1階と2階に室内座席と屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "バリダの屋外テラスには何が置かれていますか？",
            "answer": "バリダの屋外テラスにはジップパラソルが置かれています。"
        },
        {
            "question": "バリダの2階はどのように運営されていますか？",
            "answer": "バリダの2階はノーキッズゾーンとして運営されています。"
        },
        {
            "question": "バリダで販売されている代表的な飲み物は何ですか？",
            "answer": "バリダで販売されている代表的な飲み物はトロピカルパインです。"
        },
        {
            "question": "バリダで販売されている伝統的なメニューはありますか？",
            "answer": "バリダで販売されている伝統的なメニューとしてアメリカーノやカフェラテがあります。"
        },
        {
            "question": "バリダではどんなピースケーキが販売されていますか？",
            "answer": "バリダでは様々なピースケーキが販売されています。"
        },
        {
            "question": "バリダ周辺には駐車場がありますか？",
            "answer": "バリダ周辺にはカフェ専用駐車場と公営駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バリダ周辺の駐車場は利用しやすいですか？",
            "answer": "バリダ周辺の駐車場は便利に利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 210,
        "QA": 346
    }
}